老納今次疫症的少少得着。

所有野都係和錢有關係，在香港要生存真係唔容易，香港人每日都要遭受政苦的玩弄，生不如死，我夠了，我真的受夠了，所以我會開始我的修煉之路，最後希望得道成仙，「散一身為萬法，混萬法為一身」。